11月10號 星期日 活動：屯門牛大遊行 準時兩點鐘 主題：屯門毒氣 還我真相 建生濫補

日期：11.10 （星期日）
時間：1400開始
活動：屯門牛大遊行
主題：屯門毒氣 還我真相 建生濫補
活動目的： 引起大眾關注
主辦單位： 網民發起 及 屯門街坊
路線：新和里>>> 新墟>>>屯門公園>>>屯門政府合署

要求解釋

九龍友表示有興趣，但禁急應該無人去
點都要預早宣傳

推 推

p牌
第一個po

又唔一定係鬼既 有tg go搞的

文功武略 - 我終於諗到抗爭必勝打法

Gp

唔係話取消咗？

Block過你

拉

岩 留係屋企最安全

推

推啊，大西蛇人一定要出

有第2個搞手

行動po一定要推

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行，1930秀茂坪和你唱
8/11(Fri): 0700旺角和你返學，0745 港九新界和你返工，1230遮打快閃，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動，1400周日和你Shop，1400屯門大遊行
11/11(Mon): 0700十八區強制罷工
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

香港人抗爭日程表

如果起點重狗點算